FACEBOOK 違法暴徒資料彙集區 PAGE

各位，黑社會已滲入反送中運動抗爭現埸同通訊軟件。各位係時間諗對策，要應付官商鄉黑戰線，香港人更要團結、組織、策略、分工。